點解棵樹可以咁樣燒著??

Replying to @DeepStateExpose
That’s from fire ants stupid ROFLMAO

JUDGEMENT DAY
‏

@S0_aurora
48m48 minutes ago
More
Replying to @DeepStateExpose @rentonMagaUK
“Microwaved”? Lightning does this. Cathedral redwoods that burn like this make great shelters. Could almost move into one.